點解何妖被插咁突然，拍片者一d反應都冇？

又冇大叫，又冇行開，反而行近影
屌你有刀正常都行開la，仲驚死影唔到咁行埋去。

醒少少唔洗比人屌

係咁以叫兩聲都好啦

大家懂的

唔好被人spin走科大周同學單嘢

咁拍得片
拎位咁靚
又無反應
就算唔係扮都係斬人同謀
查下拍片既人咩身份就知咩事

嗯

不再提佢，不推文

其實斦謂建制派議員擺街站，都會有Popo在塲，一般人冇可能落手的！只有自己安排才可以做到。

正確文宣方向：

何妖的確係被斬

因為

空降同區、無政黨背景、聲稱唔識政治嘅蔣靖雯已被識穿𠝹票，只有係何妖死嘅情況下先有機會贏

唔夠budget呀，有錢既直接叫既多次721班友都得啦

點會拍定片

小丑一隻 咪理佢啦
今日仲要去sogo

一早知有事發生 舉晒機

btw十點已過 不推

我都覺好淡定
但係唔再理佢喇